KWONG FOK HEUNG GONG, SI DOI GARK MING

5 MO SEI LUN SAI ?

GIN DOU 5MO NG SIK FOK JEN HAI HO HO SIU

5 Mo Ng Lun Sik

5 dai so kao, kuet yat bud hor

push

Lee gwor fong fart ho lun jeng

Hand hand yat toui

Sam mo ng mo lan dam tai ar

Ngo siu L jor seng man ah, dai lo. Wai yuen geen la! Jun.。Heung gong yan gar yau!

HAK GING WAN NGAI
nei dei tei ng tei duc ming ngo upmud7 ar

dou ming ge popo bei fan jek aan ngo ar dllm

sei hak ging ho fai wui yau bou ying gar fong sun

popo bei fan jek arn lai